唉⋯⋯

臭

唉，我係巴打黎，唔洗屌我臭雞

鴨

有無興趣？我都想搵下外快